好驚佢同異性一齊

識左佢好耐有一段時間冇見
呢排突然成日用snapchat吹水
見佢有時同異性去飲酒
個心有小小不爽
其實我係咪仲意左佢
求高手指點迷津

人地直嘅就咪搞人啦

同性佬咪鬼去搞異性男啦

睇完最後睇回覆先明

你個名